恆大學生日日有得玩 (69)

個post唔係我開最好咩

死肥西？

5系

可愛

我個名開恆大學生日日有得玩 (69)最好啦

本真英雄追捕過兩米黑鬼

男人黎

連🐕5追舖

廢青唔用支付寶

jm9

去追舖拉

Wfc

唔好幫襯黑店ruby tuesday

樓豬小氣種黎

恆大學 生日 日有得玩 (69)

on9

俾10秒時間

種你老母
支那虫

.

同你比仲爭幾皮

藥都未撚食夠

第二個日

不同意
比左個負皮你

-.-?

我就25

你喜

up麥9

男扮女咩心態

我就25囉

咁你走啦
仲留係到

牛b

連子幾時生日

( Show Blocked User - 可愛！！ )

#

支那賤種食開屎

甘能多可愛做麥撚野

為什麽？

可愛！！不可愛

喂過主啦屌你老母

事實係 兩個可愛都係油頭肥毒撚

哦

虫虫做麥甘惡😅

反正真可愛一定係on9仔黎

Agger

10

ak

可愛
人唔笑樓豬都吠

書面語？

咁你信唔信連登仔係中上男神

點解48可以咁得閒

玩麥泥

幾時會有可愛!!!呢

已經有

你老母比狗屌
你屌你老母

可愛!!!!呢

屌金剛棒

po相咪得

想改名
有咩建議

可愛！^n for any n>0

用打j嘅時間上連登咪得閒囉

你老母比潛虫屌

可愛!=(可愛)(可愛-1)(可愛-2)...(3)(2)(1)

高汁

我比洗廁所老母潛虫屌

其實你兩個有麥牙齒印

因為佢太串

天日孝英文
禾既心情同虫虫一樣咁緊張

😂😂👍原來是甘牙

好撚嬲

屌你老母臭化閪

叫虫虫教你

好惡

Midterm炒哂

屌好lag

不
滾

我都炒左

其實假可愛係咪中意我

比佢教完我挺食c都得啦😅

扑得 好撚lag

一定係油頭肥毒

==5巧卜我，最多下個po比反你開

我用緊電腦

你係真至好😎

你老母比可愛屌
你老母狗也不屌
你可愛也不屌
可愛=狗
Proved

QED

傻閪唔扑

唔洗扮
你已經係

等我生日先解block

禾信毒步系

真可愛on9到對住玻璃影相

幾時做恆大校長

毒步

六常

小妹重修煉緊房中術 要等小妹出師☺️

禾份人好易話謂，見系你，你想開米比你book😘

問過我先

幾號-,-

ak做校董

一個鐘後

發夢夢見禾地現任校長可以千人斬，一次All hole鼻交眼交耳交馬眼交牙縫交
小妹應該有排都做吾到校長

你就好 有美波陪你修煉 肯定每次都玩曬江湖四十八手

本身想戒j 你po毒步相搞到我又要打

偽毒ching
小馬bb

點解你咁得閒

佢呢排成日同韓國學姐關我Q事咩

牙縫交係咪用真牙籤

識曬 上連登同你地吹下水 了解下男人係咩心態

小馬bb一定會比我吊刀

你估下

我都未見過

想試下

張六常走撚開
小馬過尼

Hi 牙籤仔

講真心話又比膠
好灰

又上左邊個身呀

本真。英雄屌鳩連登靚女

原來龍仔都係牙籤

安已不

泥排都幾多人生日😂😂

唔好幫襯學店 The Hang Seng University of Hong Kong

就算吾系 冇得用未又系廢 青頭仔

你好安全放心

點解推廣支付寶就唔得
推廣八達通就得

廢青雙重標準

本英雄屌鳩港獨廢青

廢青講港獨
大陸咁多機會發展
廢青仲話港獨

呢個真
奶共會發達

你兩個唔係cp咩

係咪死撚咗？

禾同毒步先系
兩個死毒撚

唔好幫襯學店 National Taiwan University

合拉去咗邊

其實我係gem王嘉爾都奶中啦

個post咁快就推左1/4

右都推埋

利申有fd讀緊

details?

完全封鎖左睇5到😂👍

豆腐哥哥

食屎狗

台灣人泥😂5知麥農業經濟

yuki妹妹

農經系

未見過 咁有冇屌過

我牙蘇囝

能off賣必是勒

佢好似double major讀好多野😂😂

有冇人吊禾後門狗

ok

有

You will become another person

台灣好易db major 轉系

含大人在此屌後門狗

he has become another person

choi sum

系

例如你 轉系小王子

he was become another person

想睇offer
pm me

轉一次啫

台大高材生

好羨慕毒步, 望吓塊鏡就可以脫褲打飛機

唔似我地兩個咁

做佢老母真係橙
見到自己個仔刀會忍吾住濕曬 想幫個仔含

潛龍真人好撚正

想知道點解我轉系
留言「dltgh」 小編pm答案給你

ak哥你都唔差
張相搵得我好辛苦

10秒時間

直接屌老母啦

龍Jai有冇睇ZombieLand SAGA

其實你直接問我攞未得

潛龍自爆未

fb都有啦

做乜撚

game黎

英文有3會自爆
抵爛gdp

ak fb都無呢張

伱刀系喇

佐賀偶像是傳奇

我就免啦

10月新番嚟

咩類型既番黎
依家睇緊哥布林殺手

我很可愛

依家冇咩番好睇咁

對不對

可以當係聽歌 不過主要當係笑片
哥殺 劍之聖女

沒人比我更可愛

自貼啦

On9仔又發癲鬧人

靖妹要睡了

非熊不可愛了

但是我很害羞

小靖真的很累

再見了

史萊姆 兔女郎學姐 哥殺 佐賀偶像 鄰家蘇菲 燕熊
10月算多入到口 呢幾年入面算係多可食用

咩料一野十幾頁

真係好快

因為有我

去左cow個囡番泥變成甘,po都5想追了

mid term完

stop la

全部都係 番

典解牙

Ak bb

ak連美波係邊個都未知

Bb

小妹4碎,升到中學個陣可唔可以幫你滿足學生妹願望

都係2013最Jeng 最多高汁

你說我還是說樓豬是on9仔

照計midterm大壓力先多人9up-.-

y not both

美波

u=m字額叔父=5q

唔好再追擊小妹啦

費時你又比人撚到嬲嬲豬

個po名引晒啲人入泥😂😂

小妹

自從班仆街黑警收咗KH皮，禾地恆大Jai少咗個補習好地方，搞到禾Mid-Term炒粉

下個po叫4b身高(70)

痴線

呢到有冇人有玩寒蟬海貓

😂👍@連子

我要ak哥

你不理我了

「你話我細，我除畀你睇！」屯門西鐵兆康站驚現裸男

LIHKG @ Android

我都係要埋潛龍

海貓Pass 不了

屌廿中啦

姐係幾細

😂👍生日快樂

同虫虫差5多

25快樂

唔好幫襯今年四歲

48我好迷惘
原來我有比人撚到
幾時得閒陪下我

你咪個條女^^

Ok^^ ❤️

安答我地係含大main b見啦！

嗰邊開緊大型SP 校長同校董都John緊
伱地改地方喇

Need bring 袋？

想同公主b
吊到佢

Ak仔簡直係校內權力核心！

no

唔會大肚使乜帶袋^^

你地真係好好珍惜青春

禾地含大不嬲刀系 條撚大嘅話事

死廢中

老餅

dlgh

This post jm9

無西比你屌

後入

係舊登見過套主題係弱智人士
頂住檔先！

廢中收皮喇！

甘能基

你真識食
叫外送茶喇 屌你

我能大嘅
點睇

禾地升左格 升埋右
伱班垃圾仲系大專咋 7Head

乜料
我仲未夠30碎

禾4碎

屌好𠹌串

樓上咁多位可摸以自己出去開po再討論恆大同能大=.=

真-.- 欣c出到聲 大家識做啦

對吾住囉 大學生

no wo

回帶

呢個應該唔係假膠啦

people mountain people sea，，

why。

喺度單單打打夠未
冇人附和你其實好尷尬😂

肯𠹌定系直必腸泥

禾既錯
下次開po5會再用泥啲名=.=

其實恆大都唔係好差姐

失敗

一陣又會有條友quote你然後比說話我聽

今日我話事

諗起之前studygram大戰

世界排名1萬6

會計子出到聲你都要比反小小飛屎佢-.-

lecturer進入左記得晒啲人嘅樣然後佢自己點名既境界

唔怕 佢冇進入埋右

入左右
中都入埋😅

想問ak哥有無買shadow of the tomb raider

中於靜反少少 😅😅

冇 好撚冇喺Steam買嘢
等聖誕特賣重課

樓豬你得罪左我老死非熊哥咩

最近Halloween sale都平好多啦
不過睇人YouTube walkthrough好似好無聊咁

Steam買Game都係為喜加一
買咁多慈善包 根本冇開過

講嘢要人附和
你份人都幾自卑

下 我同佢本來就冇乜交集係佢自己走嚟鬧我喎😂

話緊你啊清😂
收手啦

對號入座就話人鬧你
Ching智商低係遺傳auntie定uncle

睇下柒到你

其實你真係好無聊
又要鬧人又縮骨
喺度單單打打
唔應你就話人扮死狗
一應你就話人對號入座
唔好咁弱智啦大佬 真係以為自己上緊child登。。。

又諗起晨輝子=.=
不過佢q好多

嬲豬開始想瞄稻草人打呀
係度撚狗無乜cost
老虎蟹都都玩
話人新會員圍威喂
你何德何能站高地啊po霸
Get the final word pleaseeee

戈2餡3減肥料及

原來因為我串親你啲老死所以嬲嬲豬
清夠晒雷
但其實我地自己圍威喂搶po開關你乜事?

雷就唔敢講
係見到柒人柒事拎黎笑下姐
搶po冇話唔得架
真係唔得仲得你改埋啲on9po名咩
我係衰在講左句話搶po肉酸之後有隻狗彈出黎入座姐
人地唔止po要搶連肉酸都搶住認邊有得阻人

又玩單單打打
即係咁 審美眼光呢啲就人人都唔同嘅 就好似你個user name on9我都唔會咁得閒特登話你on9囉 明白未?
同埋我地搶咗成6十幾個po架啦 唔使你入嚟判斷肉唔肉酸呀清 當自己是誰

唔同你單單打打唔通同你打飛機啊
自己圍威喂又要屌人圍威喂
見你咁撚柒緊係要單打你條on9星啦
把囗生係我到
見到你肉酸咪話你肉酸囉
使邊撚個批准啊？
你話搶足6x個po咁耐
咪姐係肉酸得咁耐囉
肉酸得耐會變靚架？會合理左架？
當自己是誰？
隔離街阿豬阿狗都可以笑柒你喇校台台主

你話肉酸咪肉酸囉 比人暗啞底笑緊你又知唔知。。本身呢個po就係幾條友圍緊爐圍威喂架喎 我地互串互屌喺度肉酸關唔關你事?
你咁有意見咪好似上次咁喺唔知邊個po度自己自嗨打晒飛機咁鬧我囉 係要入嚟單單打打成個女人咁 jm9

又一場校園台罵戰

小妹以後5敢做po霸了😅😅

个po刀耳京five一半鳥

你幾時返香港，搵你食飯

1月中

依個po你管架
係嘅麻煩你禁我留言丫
如果係阿連狗管嘅我就入得黎屌架喇
我有冇得入黎屌就連狗話事
唔想做柒野比所謂街外人屌咪開whatsapp grp囉
冇1001唔使搶po架
有冇比人笑我就唔知亦都唔care喇
你話你地互串互屌喺度肉酸唔關我事?
咁人地所謂新會員出面開個po玩圍威喂關你撚事？
唔撚關你事你隻多咀狗阿支阿左做乜事幹係到話人呀？過去當面屌柒人丫嘛多咀門囗狗
丫你又唔敢喎 都唔知邊個似女人喇

巧

吾巧>_<

要訓了 一陣捉火球鼠

Sweet Dreams

你又岩喎
人地圍爐點解要屌人

唔想訓着 唔想到聽日

Ok

連登廢青去咗邊？

本英雄屌鳩支那賤種
垃圾廢老
最撚垃圾係廢青

唔好幫襯黑店Ruby tuesday

佢要屌唔該躝番出去佢地啲圍爐po屌
特登入黎發瘟咁幫佢個fd攞番個彩jm9
同埋唔係得我有咁嘅諗法

條撚屌咁鍾意聊交嗌玩含沙射影就慢慢玩飽佢
利申琴晚已經扑左

扑埋右

早晨
有茅人同禾下個禮拜一齊去含大info day
有意在樓下報名

邊個嚟
扑左睇唔到

禾John

含大團John名單 :
可愛！
ak

做駝鳥囉
由頭到尾都講唔通做乜自己圍威喂又要屌人地圍威喂
不過都唔使驚你睇唔到我點屌你
反正你條賤種仔賤開有條路
姣婆守唔到寡肯定偷睇

有人要屌我人地會自己出聲屌

使撚你條on9星做代言人啊

晨輝子老豆泥=.=

話時話可愛!定可愛!!先系之前入過黎果個😂

可愛!!!

靖妹

你不是真的可愛

真的可愛笨笨的

禾地含大系為香港長遠人口增長作出貢獻

吾準你甘樣話靖妹

block左可愛！！清靜好多

晨早已經要block

失望 冇卜場約出黎打交

上次個d 搞到部機hang左

你用咩機

手機唔會set動態emoji

an
好窮

電腦都hang

48應該好有錢

窮撚

巧多人=.=

次次都要走去SU Can食

su can
行遠小小去西營盤果邊食咪仲好

唔想行

5g passion有矛二手反吃

kkleung果邊行過去10分鐘都唔洗

科大咁能多野食

比狗食

禾懶
你平時去開邊到食

係

cc can

水街果邊囉 可以去撞下禾

巧 下次去食

cc can係狗也不屌

中大can是咪都係比狗食

what's so funny

ChinU

支大

有幾間都ok既
na can 清真can 蘭苑 善can
其他

清真高汁

hku無間ok
尤其百佳對面間cafe

正
唔係太偏僻我一定日日去食

你地水街大把野食啦

吊拿星叫獸講完heat equation但唔敎analytical solution

咁又係 中大位置偏好多

上樓最後機會 飛腳盤

清真豬肉

認真
個卡巴卷食落好似Subway

可愛！係咪hku main camp人

Subway屎嚟

以前係埋土成日食

好好食

清真果幾件shit skin nigger串過碼頭咕哩

淨係識this this this

呀龍識幾多種蔬菜既英文

Vegetable

龍Jai應該剩係識柱狀嘅蔬菜

你哋終於嘈完

hku得cym, swire 同starbucks叫做正常d
其他真係

本英雄屌鳩黑店ruby tuesday

廢青去咗邊？

比用中文落單算係咁

本英雄又贏

去左屌你老母
去埋右

問佢有冇咖哩羊
佢話整緊
問佢整幾耐
佢話冇㗎喇一係食咖哩雞喇一係唔好食
屌見到我毒撚都唔使咁串下話=.=
下次問佢有冇咖哩豬

家下濕圍都比用中文落喇

我每次去都好好態度喎

好波

可能驚你打柒佢

你靚仔丫嘛
我都有諗過係咪得罪佢

踢九佢個收銀櫃跟住跑走la下次

毒撚點樣打人

你係唔係身上有十字架

無乜所謂
要話我搞事我都唔會少忽肉
其實我自己都係鐘意上科林圍威喂識人吹水
但我唔會以為自己privileged可以set個門檻話人新會然囉
個個上黎都係鳩噏尋開心

G持

g持

抄禾

好少見你咁認真

其實你知唔知個公主係個靚女黎

Wanna john?
Btw我去親濕圍要講英文叫菜都嗌full selection

係？我立即認錯

真心
我地本身圍內交換哂ig
係得呀龍冇join
人地毒CC咁難得上連登都比你趕走

驚ak撈埋反清真食品師上連登開po

成班5p仔
btw唔信樓豬係靚女

屌你咪唔好信

靚女嘅定義係……?
我都可以話覺得catgirl好正

我都係

原來成班恥笑我你都有份
使咪比佢ig我親身dm佢沙冧輓留

catgirl做你老婆好唔好

我唔係ken哥

含大是但一個女仔都好過catgirl啦

但係我唔食橄欖
要on99撩返出黎

下場將會如下

我對你嘅感情一樣咁認真！

好好食喎D橄欖

Rose媽要唔要

屌你咩網黎

入去睇下段片未知

Fake cute做我三奶我都可以考慮放棄大陸妹！

5敢吃19way

邊個係大陸妹

2奶

蝗

Sor唔知你唔識
有機會介紹返

講真一個我大佬一個我sp真系唔知幫邊邊,除左叫你地隻dup解決都矛咩計仔

唔緊要
兄弟依啲嘢在心中
你大大力你sp我就心滿意足了

我就決定兩邊都5幫
坐係到食花生
skr^^

我請你食濕圍再幫你叫埋starbucks
幫5幫先！

我地圍左成年小圈子先有得交換ig
你話呢

仆街仔

Fine=.=
咁我幫佢推下po刷下好感度先

霞姐出水冇人跟
成班垃圾廢青 抵你哋打成世飛機

佢已經見唔到你留言

利申執咗幾千個而家飛的去跑馬地睇盤

屌我頭先六場信興賽
四重彩兩膽拖三腳
78拖3，4，14
隻14跑第五
豬左七十蚊今晚冇錢食飯了

廢西先玩馬
難玩到PK

請你們不要再教壞我的女兒

你開過d咁嘅膠posr

post*

捉多隻我今晚可以同班豬朋食飯果時認屎認屁啊

入馬會做上流社會！

估唔到個post keep到成年

世界杯輸既錢都依家都cover到

係
起源都係你
電機第一個開po

屌你老味
仲記得世界杯買個幾場熱門都輸撚哂

Game Theory幾好玩

電機狗有女唔上連登了

我世界盃冇損手離場

初階嗰啲故事仔 囚徒困境就好玩
後面計數你就知錯

德國我屌你老母

poly 3寶ot pt仲有咩
成日3寶5寶咁 搞到好亂

想跳樓,求c打安慰

yes

d打ok?

rd
放射
5寶就計埋opt同mls?

5ok

6ok?

n ok for n=5

原來你係靚女

你無時無刻mon住連登嘅

系
同合合拉拉1樣

r子然左😂😂

然埋右

跳完樓吹d打安慰你😂👍

介乎catgirl同欣宜中間^^

我係林雪同八兩金中間

LLB男神

屌你

好驚驚牙

硬係覺得你比毒步靚仔

呢個世界係唔會有人靚仔得過毒步

龍巴靚唔靚仔

回錯 原來係ak哥
仲以為係48

龍巴mbbs

要去驗下眼

有佢相

有咩可能 毒巴咁型

禾刀有

龍巴好型

禾刀覺 做到佢女朋友就好啦

希望佢會入嚟呢個post

唔會了
佢同樓豬嘈過黎

你地3個同一間中學？

得可愛同龍巴係同一間
我機緣巧合之下見識到龍巴嘅真面目

廢青知唔知醜

益左你

傻鳩

係
想知埋你

去SU Can搵禾

巧巧食的

咁都好食 見到goop度勁多人屌su can 由開張第一日開始屌

好多神科囝
我尼d讀乞食科覺得好能收齒

有矛然比sauce小妹

禾讀HSU DSBI刀好自卑
永遠比班精算仔笑

禾毒緊hkcc

HSU精算在此鄙視八大乞食科

抵死

小靖想上大學

嗚嗚 毒精算刀巧吾可愛

HSU歡迎妳

含大

但是hsu收分很高喔

撐含黨做咩最近茅動靜

長得可愛就可以了

你不可愛了

最近無咩idea

小靖很可愛

你男定女

真的很可愛了

禾地刀係可愛的女生

我是靖妹
那你是女嗎

裙下有聖劍

比咩膠

你不可愛

wfc

小靖不受人喜愛了

長亨好多廢老
本英雄見到支那賤種就會行埋去屌柒佢
班廢老冇聲出

唔好幫襯黑店ruby tuesday

唔好幫襯黑店 HSUHK

傻閪admin

連狗同肥西扑緊野

廢青死撚曬

支付寶好方便

外掛狗肥絲大隻同我出黎

有咩玩？

小馬bb

10 lin

1

2

3

4

5

6

7

8

9

洗廁所

竟然10連到

汪洋：我想講呢, 成件事, 即係咁, 呢件事嚟講呢, 個重點就係, 唉 我都唔識講喇

4b化身電機變態狂魔屌鳩在座各位老母

汪洋：黃毓民叛變

佢扑埋你

虫太：沒有黃毓民，我什麼都不是

陳雲：港獨老人

民痴：

瘦胃：課金比熱時

覆緊真可愛

羊子：老師又中

扑左

可以打友誼球

原來有幾個可愛,有冇手足教路邊個打邊個

香港獨立

堡主

齋主

有兩個感嘆號嗰個係弱智

元生：老師又中

張翼

賴佩

靖妹痴左線

明白

牙輝

堂主

痴埋右

反目成仇

靖叔

renee

email

蠢到可以對住玻璃影相

過主啦

關蛇

可憐之人必有可愛之處

佢send左張對住玻璃影嘅相比禾
甘岩比禾望到佢個樣
甘禾咪好心提佢下次唔好對住玻璃影
點知佢話禾想起佢睇

independence

agge

支持本土最前線

支持joe yeung

可愛？邊忽可愛呀dllm

法國佬

仲話自己可愛

所以話佢無論喺連登定tg都係咁弱智

本土

其實佢係咪男人嚟

泛民總辭

就係男人老狗成撚日話自己可愛個下on9

李卓人

你有冇見過佢真人

基佬

五毛潛龍

柒得過你自爆比人睇

冇
亦冇興趣睇

你就好啦

有個基佬推下都就嚟推到900個reply

想睇相

佢del左 茅save到
點解你會病態到想睇

獵奇心態

唔駛再爭 禾醉可愛*^o^*

一日推爆一個post不是夢

cc engine

asso界含大

speed
2+2 直升不是夢

1+4 > 1+3 > 2+3 >>>>> 2+2

可愛！和你到底有甚麼關係

你收皮啦

agger

讀大葉好過讀asso啦

得罪講句，恆大萬歲

ak哥得中作econ 5**點入含大

含大話因為禾條撚夠大，可以特許禾入

真係唔公平

多謝老豆老母

真的很可愛

+靖sick ball😂👍

莪

人生好無聊

比人踢爆左扮女人就發老皮

on9仔

笑你咪笑你囉含大仔，你唔係以為自己真係讀緊U啊慒撚
利申：一大

含大咪一大

樓豬改d咁既名引左堆路人入黎

我地恒大人玩緊69個陣
你比班大仙玩緊炸

Ching Sick Ball

岩牙 毒hku就以為自己系一大仔
系禾地含大面前梨地連地底泥刀不如

@可愛！
你點睇

證明校園台嘅連登仔都非常關心頂級學府含大嘅最新動向

睇乜野

就快1001了

😅

路人是也

記住留反下個內比連子開

說到底就是你們班毒撚眼紅我可愛

可愛就是我的尊嚴 我不可以不捍衛它

點睇條on9仔

舖😅

禾地含大仔個個都精挑細選 入U之前都要選拔 冇30cm直接收皮 然後入面再揀
伱地野雞港大全部牙籤仔 好似段鳩拍頭片咁
點同禾地玩

條一大仔都入埋黎柒

唔好再理佢啦 block左佢等佢自己單機

唔係話你地
你地起碼係到有吹下水

細撚到呢

真
已經block左佢tg

你好撚煩

含大average 30cm 是常識吧

真呀屌你老母

@連子

連子到底係邊個

30cm係入學門檻Only

問你老母臭閪
躝啦on9仔

連乜蘭乜中心😂

＝UGC嘅3322

做麥咁惡😅

連詩雅蘭中心

肥絲都冇你咁撚煩

男人老狗日日可愛不可愛真係好鳩煩

快1001了
下個post要抵制可愛！！

扑

要諗定個正常d既post名

個兩條金剛棒我反而冇block

錯
係連詩詩雅蘭中心

@連子負責開po
佢5系度就等下^^

-.-

救火車邊個

😂😂

1001